香港太多跑馬拉松既偽堅持人

每年都聽到有人跑到死，其實跑緊知道自己唔舒服就要放棄啦，又唔係啲好專業要刷新紀錄既跑者，平時又唔練，到跑既時候又頂硬上，懶係有堅持鬥志咁要衝線，如果真係有堅持，就應該比賽之前半年到三個月冇論幾攰都keep住操，而唔係十年都唔跑，一跑就跑半馬10k。
無意一碌鳩打一船人，只係睇唔順太多打卡撚。

仆街 返工先黎封路 呢啲只係引一大批人出黎打卡自high用的